反雲仲有咩好講

輕輕鬆鬆鄧梓峰又有r聯
贏撚埋個fa cup塞撚住你班辣殺個口